台灣如何獨立？解放軍少將扯：把台灣島在水下從根部鋸掉 把台灣島向東漂移600公里以上

台灣如何獨立？解放軍少將扯：從海底鋸掉根部漂走

2018-12-09 09:12

〔即時新聞／綜合報導〕中國官方媒體《環球時報》8日舉辦年會，成為解放軍將領的「嘴砲戰場」，不僅有退役中將揚言「100小時能攻下台灣」，還有現役解放軍少將喬良提出台灣獨立的方法，「把台灣島在水下從根部鋸掉，讓台灣島向東漂移600公里以上」。

面對「台灣如何獨立」的問題，國防大學教授、解放軍少將喬良表示，「台灣要想獨立只有一個辦法，把台灣島在水下從根部鋸掉，然後讓台灣島向東漂移600公里以上，那台灣獨立的可能性就比較一大了。如果能漂移1000公里以上的話，那台灣的獨立就肯定有希望，但有這種可能性嗎？如沒有，台獨就只能是一種幻想。」

喬良還說，既然把台灣島從底部鋸掉是不可能的，那麼，台灣就跑不掉，祖國統一就是必然的，只是個早晚問題。

解放軍前南京軍區副司令員、退役中將王洪光也在同意場合中指出，在中美走向新冷戰的背景下，南海是暗流湧動，台海是火山即將爆發，兩岸若爆發台海戰爭，解放軍能在100小時攻下台灣。

特顯台灣島係戰略位置重要性

少將都咁弱智

靠關係同擦鞋昇上去
你想佢有幾叻

鋸香港先

台灣少將草你妹表示，「台灣要想統一只有一個辦法，把台灣島在水下從根部鋸掉，然後讓台灣島向西漂移600公里以上，那台灣統一的可能性就比較一大了。如果能漂移1000公里以上的話，那台灣的統一就肯定有希望，但有這種可能性嗎？如沒有，統一就只能是一種幻想。」

唔係話48小時可以武統台灣？

咁中國附近啲國家係咪全部都要同支那合併？

支共必敗

加個摩打咪巨型航空母艦

俄羅斯

依家無加都係美國最大嘅航母

打啦屌你老母
全世界等睇你打呀

睇文啦

少將識唔識答蒙古如何獨立？

咁海參威到底係點樣漂走?

台灣如何統一？台軍少將扯：把中國從根部鋸掉漂走

〔即時新聞／綜合報導〕台灣媒體《三立新聞台》8日舉辦年會，成為台軍將領的「嘴砲戰場」，不僅有退役中將揚言「100小時能消滅解放軍」，還有現役台軍少將提出中國統一的方法，「把中國從根部鋸掉，讓中國向東漂移600公里以上」。

面對「中國如何統一」的問題，台軍少將表示，「中國要想統一只有一個辦法，把中國從根部鋸掉，然後讓整個中國向東漂移600公里以上，那中國統一的可能性就比較一大了。如果能漂移1000公里以上的話，那中國統一就肯定有希望，但有這種可能性嗎？如沒有，統一就只能是一種幻想。」

喬良還說，既然把中國從底部鋸掉是不可能的，那麼，台獨就跑不掉，台灣獨立就是必然的，只是個早晚問題。

台軍前台北軍區副司令員、退役中將王洪光也在同意場合中指出，在中美走向新冷戰的背景下，南海是暗流湧動，台海是火山即將爆發，兩岸若爆發台海戰爭，台軍能在100小時內消滅解放軍。

台灣獨唔獨立係美國話事，關支那撚事

面對「台灣如何獨立」的問題，國防大學教授、解放軍少將喬良表示，「台灣要想獨立只有一個辦法，把台灣島在水下從根部鋸掉，然後讓台灣島向東漂移600公里以上，那台灣獨立的可能性就比較一大了。如果能漂移1000公里以上的話，那台灣的獨立就肯定有希望，但有這種可能性嗎？如沒有，台獨就只能是一種幻想。」

係廈門填海填過去再包住台灣黎填

少將睇完張漫畫再講

真係出兵嘅話10個鐘共產黨就收得皮

屌 支那既將士級都講d咁小學雞 中二病既野
完全唔係成大事既人講出口
真係痴撚線

做咩兒登仔對住個曲到圓既咁直必

習近平 成日清洗 解放軍將領, 都無將領 發動兵變

就係因為 解放軍將領 多數都係呢D 弱智

如果真係有料既, 一定發動兵變推翻習總啦

解放軍少將喬良表示，「台灣要想獨立只有一個辦法，把台灣島在水下從根部鋸掉，然後讓台灣島向東漂移600公里以上，那台灣獨立的可能性就比較一大了。如果能漂移1000公里以上的話，那台灣的獨立就肯定有希望，但有這種可能性嗎？如沒有，台獨就只能是一種幻想。」

屌你老味笑撚死我
台灣原來係艘船黎 佢插住左支棍支撐住成架台灣船
平時台灣地震就係有中國人係下面鋸鳩緊佢
鋸撚左佢 個島就會郁 甚麼板塊移動都是洋鬼子的幻想

如果台灣島漂走會去左邊

漂向北方

不如向西移動咪物理上統一囉

呢條撚樣寫過超限戰
唔係純靠關係上位

原來香港一早洞悉先機整個可飄移嘅人工島係咁解

如果係真既話
咁佢應該係扮緊傻仔, 以免被習總清算

習總 家陣成日清算解放軍將領, 想自己獨欖軍權
如果你有料, 習總肯定第一時間清算你, 以免你有威脅

扮傻仔至少可以保命

屌你地有冇認真睇
佢串緊台灣要鋸左根再漂移先獨立到

佢地咁撚樣打飛機法
到真係開啲個陣點收科

班人睇標題就當有睇

愚公移台
大力士呢？

小學雞入黎時事台 又唔睇內文 你地都覺得做唔到咁香港台灣都比個少將講中獨立是幻想

咁中國咪屬於北韓，俄羅斯，蒙古，哈薩克，不丹，尼泊爾，越南?
中國要成為獨立國家.........

果然係弱智台媒

全部投降